如果送中通過 連仔第一個被引渡去中國

顛覆國家分裂罪

所以連仔有乜困難一定要岀聲
巴絲們會盡一切努力去幫你 包括課金

加油 頂住啊